明明河野公平犯規撞到人頭腫，點解連登仔咁撐佢？

知佢無心，但犯規就係犯規，曹星如讓一隻眼都繼續打繼續捱 點解咁多連登仔撐河野？

我睇到姓曹條友用隻眼撞埋人地個頭度

因為學你話齋連登仔可以一拳打到佢訓撚左係到

引戰得你咁肉酸

連登仔唔抵得曹君如咁勁咁令仔

因為君如簡藥隊擦數據

忍咩戰 我擺明話連登仔盲反

咁點解撐河野